S8root機 求救

上網搵左一堆網都ROOT唔到部機，有冇人試過ROOT到部S8
SM-G9500
android7.0

科技盲，要插輕插

自稱科技盲既你又因咩事想root機呢

未試過，膽粗粗乜都想試下

將部機埋入泥土，落小小水
就會生左啲根出尼 ，所以叫root機

你跟xda冇理由root唔到

巴打翻去打飛機唔好玩我啦

大路機 跟步驟step 1,2,3 做
無可能會唔識
你估真係an俠係工程師咩

試過好多次跟足教學，都系fail收尾

收隊 唔想同你開年

跟足都唔得就自己上xda問啦

尼你老母呀不孝子

S8 撚唔到有咩原因要root

Android 6打後無乜必要Root.
Root 機要解bootloader. 又未做孤兒仔，又唔係flash rom root 乜呀